聽過最離譜既分手理由係咩

話我性別歧視都好 我覺得女人真係好撚容易就嗌分手
大家聽過最撚無稽既分手理由係咩

同前女朋友因為香港政治嗌交
跟住佢話「既然我地兩個睇法咁唔同 分手囉」

我無理佢 之後佢搵翻我

眉毛太少

屌 呢個係同學話我知
勿相認

上進心

比朋友屌醒左 唔應該同你一齊

一黎就boss級

我襯你唔起 你值得更好 分手啦

你太好

本身應承咗佢夜晚接佢
但朝早佢突然嚟咗搵我出左去半日
我返咗屋企夜晚冇搵佢就嗌分手

乜撚理由黎

我對你已經冇feel
拍左四年半既女友同我講
想死

即係佢一開始本身係眉毛好濃密
但越拍得耐d眉毛越疏？

你太好 我襯唔起你

呃我話訓左覺
但其實約左其他男仔
俾我發現
佢話同我一齊左8年 第1次呃我
感到非常內疚 傷害到我

第2日講分手

巴打係最近發生？

太鍾意結衣bb

8年
咁就無左
人生有幾多個8年

忙

呆左 8年感情
帽事帽事

俾帽人戴仲即刻搶埋受害人個位黎做

8年黎呃左n次都冇事，就今次俾你發現左，覺得自己太柒，都係講分手算

食左佢包媽咪面

今日星期五

係丫。。一星期前

唉！ 不過佢仲未俾㡌我帶既⋯
只係呢1-2年淡左 我開始太chur佢

樓主唔拋磚點引玉呢？
定樓主仲係0？

嫌人肥

我太愛你所以要放生你 還你自由

仲唔感謝娘娘厚愛？

好撚多說非成是 呢啲女人唔該快啲仆街死

我要專心讀書

我都有個男仔fd 成日偷食,
我問佢唔鍾意條女點解唔飛咗佢
佢話條女對佢幾好, 又無發現佢偷食

煮嘢食比表妹食

尋晚無覆我

我對佢太好 開始變成一種責任 所以分手

岩岩分手 絲打

戇鳩理由 對你好都唔得 對你唔好更加唔得 公你贏 字我輸

堅哥 點解乜post都見到你咁

你冇聽我Skype call 分手

E

遲少少覆wtsapp就嗌分手

之後又講話嗌分手其實係想改變下我wo

佢男黎

間中遲覆係情趣黎

分手都唔講直接趁我唔為意
偷我抽鎖匙拎返佢屋企鎖匙走

EX去左紋身
我知道後呆左 之後佢同我講分手

性格不合
講到尾咪又係唔夠愛

你係咪姓陳

我姓習

唔比扑野